黑警、藍絲投資人請黃員工，扮黃店？

咁應該點做啊？
貼文宣就貼到周圍都係
但老闆股東都藍到黑喎

係要抹黑人，要吹衰人，就直接開名出證據啦
而家乜9都無，唔係要人問先擠牙膏呀屌你？
做打手都專業啲啦，浪費時間

可能班腦細，股東呢排無覆診，出現精神分裂同有幻覺呢

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-03) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 黃絲店LIST PICUKI
-------------------
09a. #黃色餐廳 HASH TAG Instagram Posts
-------------------
10a. #黃色經濟圈 HASH TAG
-------------------
11a. 藍絲醫生表
-------------------

有料就直接爆

老闆係藍既話d員工咁on9幫藍老闆扮黃？？？

接受偽黃

幫老闆免費派貨

咁佢幫手貼文宣喎 , 應該幫佢宣傳到藍屍都知

邊間呀直接講啦

係證明黃圈有效性

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

係咪港鐵

又唔開名 講嚟托咩

係黃手足既自然會開post

邊間
講出嚟等手足唔好中伏

係其中一間，港豬扮黃。員工救過人，公司乜9都無做過，一句屌政府嘅說話都唔敢講